The Last of Us Part 2 最新trailer

Joel仲係到

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

2020 年 2 月 21 日 PS4《最後生還者 Part II》發售確定

終於等到
launching on PlayStation 4 on February, 21, 2020.

終於有發售日子

終於等到喇

有撚排

好想聽爛口妹瘋狂講粗口

屌咁撚耐

最後的我們 之 女權當道

今集大個咗終於唔似Ellen Page

好感動

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 12pm
101 維園 12pm

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

之前爭D俾人吿

屌好撚興奮

抄我

第一集一行出嚟真係好似Ellen Page

有共鳴的嘢無話抄唔抄的 我都唔知你喺邊度留言

link都無條

咪臭係
樓主無link學乜人開post

救樓主老母

屌見到Joel興奮過頭唔撚記得post link

Ps3年代等到ps4年代

一隻打爆機都想重玩既game

Gay婆

買硬collector’s edition

白撚痴去到22個reply先見到片

Joel

Joel老了

咪係

唔知達哥會唔會復出直播呢？

叫佢收皮啦

Ellie好似俾人搞呀咁咪中晒招?

佢有免疫體質

佢上一集已經40幾50啦,
part2 我當佢過左5年, 仲後生咩

我指搞佢果個

Tommy條村已經變左做小鎮，發展得唔錯

始終佢有電呢個咁重要既資源同技術再加埋joel同ellie兩個殺神座鎮

大家估下

敵人開槍嗰下，係殺左胡SO男主角，定係個TB 女仔？

我估殺左個男, 個女俾人捉左去生仔(哥布林情節)

我估係殺咗條女 艾莉先出走還拖 跟住Joel嚟幫手

想訂典藏版

過左咁耐第一集個結局都唔太記得
只係記得Sarah好可憐

同意

但我總覺得胡SO佬今集可能會死

啲怪好似多咗好多椰菜花

知唔知幾時有得開訂 想訂

正呀屌！！！！！

10月送part 1
可以重温番

見到阿joel仲在生仲要出山好滾動

加一

搵到個住左一班未受感染既人village

tommy叔叔

上一集JOEL EDITION，今集到女主

一撚定又係D心 up劇情
好似黑人大哥咁

今個月Ps Plus 送番隻第一集

屌那星買左第一集仲未開始玩

D格格聲

好撚正呀屌你今集打鬥好似正好多

Reddit討論緊覺得trailer入面Ellie比人女女女咗

慢慢玩唔好rush 熄燈玩
Masterpiece黎

磚頭加刀仔

等買埋第二集工都唔返
日日煲

呢隻GAME係我PS 3 / PS4 重玩最多次數既遊戲

不同難度，重玩次數接近十次

呢個終極版本，1788港元

幾時有得訂

典藏版

價錢呢條LINK冇寫
我係喺大陸網搵返黎

(反殘體字撚慎入)

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

典藏版都成千三

Joel
好撚正, 要預時間重溫多次隻 1

夜晚開燈玩已經好不安，仲要熄燈玩

其實第一集個ending接近完美 .I swear

我玩過一次就唔敢再玩
好記得有一關要開著部發電機，然後要衝去保安室，但一開著部機，就成堆怪衝向自己，嚇到瀨屎

爆咗兩次

仲快過2077

酒店地下 仲好似有水 聽到d屍係水到跑

第一次玩呢段我仲諗住點樣清場
點知原來可以直接衝走

酒店地底係成隻game至撚驚嚇

佢老母我已經一早有心理準備都差d嚇到必屎

俾人圍死幾次 之後唔打 直衝算

希望有Bill gay

資源唔夠清場用
仲要環境好黑，本身都嚇到瀨屎，仲要邊跑邊揾路，攪到成日行錯路，死左n 次先揾到條路

第一集 火槍勁撚到傻
百幾彈 一粒殺一隻

咁正
點樣送？

ps plus

要買PS plus就算了
不過都唔該巴打

巴打玩開單機驚？

出第一集為左佢買PS3，而家要為左佢買ps4😭

希望個連線模式繼續高質

咩料呀Ching ps5都已經整裝待發 勸你等佢ps5 remaster仲好

果時就係就出ps4但我死都要玩先所以買左3，我諗緊好唔好淨買碟問人借部機玩

過左12+3優惠...回憶只能回味

我之前見佢12+3未到期都續咗先

Joel型到

之前未加價就應該要買返1-2年先

想訂 個背囊唔差

預期會出PS5版
我都係等吓先

大家覺得邊段最難打？我自己就覺得同黑人細路喺下水度嗰段，成日比跑者突然衝出黎咬死

係呀
最緊玩緊Ace combat 7
買埋flight stick玩，好L正

ellie 被強姦?

希望今次啲multiplayer奬杯會易啲拎
第1集multiplayer比人虐殺, 拎唔到杯, 白金唔到

上星期買左PS4 PRO

唔使贏對手，係重要任務事揀d容易達成既任（幫隊友補血）就過到

早玩早享受
等得ps5版驚到時俾人劇透

好老實講，呢隻世紀神作，
唔第一時間玩，真係講唔通。

現時為止，同類型遊戲裡面，實在搵唔到有邊隻可以超越到LAST OF US。

要讚佢既地方太多。

有排先去到一定要完成任務果幾關
但係已經不停輸, 灰到唔係好想玩

第一次想買實體 香港係咪可能藍店都唔會賣?

過左禁多年
要進化係可以理解

無計 我個部唔係pro 想玩時啲畫面再靚啲順啲
不過我覺得頑皮狗啲動作遊戲玩法都差唔多 好似同uncharted差唔多
不過故事我會睇重啲 第一集故事性真係無得彈 好似睇戲咁 結局好正

訂第一集送把遮，到今時今日都仲有用

睇落似乎Ellie條女俾人殺左
Ellie就俾人....

然後復仇

應該會帶頭炒

究竟幾時有得預訂

終於有日期

等左咁耐終於有推出日期
又係時候攞返隻tlou出嚟煲下先

唔計DLC, 都係地下水道, 好難做到零發現

想知幾錢

無錯, 之前推薦個fd玩tlou
佢話玩過unchated 3, 對naughty dog, 對tlou已經冇興
dklm, tlou對人性既描寫, 故事既敍術係同unchated冇得比
氣氛又營造得好, 唯一彈就係敵人種類太小
咁既故事暫時我諗只有rdr2可以同佢比較

有冇人組隊玩返part 1 mulitiplayer

究竟幾時有得訂

好難玩

最正係佢分開D季節, 季季都好多經典場面, 過左咁耐都仲好記得

認真，tlou嘅遊戲性唔高，上到神枱，編劇應記一功！！角色寫得太好了！！

早幾個月玩返仲有人玩緊multi

當年Winter 最尾殺到個戀態佬 真係對住電視叫左出黎

有無人知點訂藍光光碟典藏版?

香港未公佈
其他區好多都賣晒

會唔會有機會無?

當年藍店偷跑賣game, 班友未到正式release果日就抗爆左仲用炒價賣返出去

要係建築物下面開部機
又多水
死左一次 過唔到已經唔敢玩
就無再開過

無人講 Ellie 戴豬咀
仲要係3M 6800

出晒圖啦係未有得訂

ps plus十月送第一集

屌你joel個樣

好撚貴但好想買

一直都想打白金
但嗰啲陣營成就真係好on9

巴打諗住訂邊種?
btw如果為左個figure訂$1388果個會唔會好on9
本來諗住要鐵盒算

今晚好似有DEMO GAMEPLAY

YouTube仲有啲鬼佬review

究竟有冇人知Ellie’s edition幾時有得買 見官網都冇講淨係講包啲咩係入面 準備課金了

似係比人女女女成身瘀晒

可能唔止佢
計佢女朋友都俾人姦殺埋，先嬲到要殺對方全家

每一季睇住ellie對joel既感情變化真係好撚正

變態佬配音員係unchated主角nathan

佢同Troy Baker開台玩返Uncharted同The last of us

唔會呀我都係想要個 figure
最怕到時訂唔到咋

都唔知幾時開訂
我想要埋個背囊

Ellie 唔係免役架咩
點解仲要戴豬咀

唔想比人知佢免疫?

今集唔知會唔會又春夏秋冬
好鐘意佢呢種講故事既表達方式
有d似挪威的森林

9成比人姦左啦
一起身無着衫

應該係

無online mode

1都無 無記錯

有
白金要玩

Online mode玩啲咩？

好少有game story 同 online都係咁正

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

unchated 3出名垃圾
2同4先係最正

3最正係online, 但4又做唔番果種感覺
2最正係story mode

PS5好似會兼容PS4,PS2,PS GAME

吓，真係冇呀
個online好撚正

PS4 爆一次
PS5 再爆一次, 搞掂

第一集我都係咁,爆完PS3版再玩多次PS4